[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (402) 小圈子

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

現正進行的活動

1.國際博物館日 (5月18日-5月31日) 今日最後一日
一齊去打卡

今後活動預告

1. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

訂左啲牆紙同地板聽日再試邊隻啱色

買得三轉
人哋嗰度塞車塞到飛起

去人到買做乜9

唔靚

你走

小圈子

呢度係我一個人嘅小圈子

最新公廁擺法

點解你地要咁樣針對我
明明我改左佢啲野 我呢個靚好多

新手lm

新手 想問阿誠係咪淨係識食冬甩

所以去人地度諗住慳果少少其實好無謂
想賺幾百萬其實果十幾差價就唔好理啦

同埋飲汽水

你要我地幾分鐘內答你架?

我唔答你

lm

我隻企鵝達今日同我講要搬走了
有冇好心人想領養

有冇人可以寄啲紅玫瑰同黃玫瑰種子黎？
種植藍玫瑰計劃失敗咗，要重新黎過

不如過來挖

叫人開島俾你買可能好啲 寄唔到好多

想自己種出黎
咪引我啦

我都需要一啲商店黃嚟做篩選 晏啲上嚟乞求花株/花蕾

我係魔鬼

有冇好心人開島

魔鬼

返緊工 同埋我未睇今日商店有咩種子
淨係知道長期冇百合

長期冇玫瑰同白合

又話做gym

好唔nice

我可以開
你準備好我就放公海code

假架啲尖撚

咦原來我有齊玫瑰種子
1分鐘後自入

你開比佢咁我唔開啦

我係死泡狗
用個韓國公仔麵煲 洗2樣野夠

黎緊，啦！

露左隻手同耳仔出黎

點解我今日冇收過評分封信

睇多次

小圈子 唔評你

當睇唔到

我上星期都無

我用機票/各類items/錢/各類代工DIY，交換以下各色花株（未摘），自出價

Shop門口有堆DIY卡 + 9張不可思議牆紙/地板，種完花之後見啱就攞去吧

re咗次game都唔見

成隻game都小圈子

咁無啦...邊得閒睇你間屋

連隻game都排擠我

你偷拍我

評審冇眼睇
no eye c

你燈柱咩顏色呀？
我放白色上去好唔夾

由頭搞起
應該都要半個月以上

留名

準備好

由開game到而家

你要買咩

冇啊

你真係黎定9up

9up
機都未開

欺騙我感情
好在冇起身開機

去笑9佢個島先

黑色

公廁島

蘋果搵左黑色好耐

我新手想R兩支啡色

幫你唔到

我綠色喎

好似啡色襯啲

唔好放

點解

簡約

有冇人想要嘰嘰？佢聽日走

Miles嗰隻路燈?

我啡啊 想要白

打極隻莫敬都唔肯搬走反而另一隻雞話想搬點解

我都冇開

你要幾多支我訂定同你玩換

我要兩支

打唔會走嫁...你等佢個泡轉過隻莫敬到啦

試咗先算

無位

二換二啦訂完聽日寄俾你

我都無 整完泡狗公仔麵

你開唔開島 我要掉diy

好

我而家出廳開

好臭

開左fd島
雜仔你黎啦

要流落荒島了

我都有幾隻走左冇人要

陳巴你走啦 一陣又踩我個島

唔怪得正在忙

偷心賊

我係新手 想請問一下幾時會有大頭菜買？同埋點樣設計換衫啊？我已經有個櫃 但唔知點樣自己設計

大頭菜 星期日 12點之前

起咗商店之後嘅星期日5-12點

之前聽人講可以打走佢枉我打咗佢成日

我島110
人地90

我諗緊佢係想講我的設計自己畫圖定係改造啲傢俱

早晨阿~~~

仲有冇朋友想買少少大頭菜？
冇出game瞓左宜家仲有得買

入黎LOAD場就無左嫁啦..

我想問 自己畫圖嗰啲衫

出屋入屋佢就會消失㗎啦

有需要用黎搬樹幫你哋買幾十粒

好似係ATM度換

有冇人係到
10秒內唔覆係小圈子

小圈子留毛

yes 狸端機換 我的設計專業版

終於見到你個大名

我係小圈子

咁早開島

成班小圈子

仲開緊

思穎成日喺度唱歌
又唔係唱得好聽

報捷

佢趕走我

你自己用一分鐘行完自己走左
睇唔起我個島

我又諗起自然風

冇人開島好悶呀，我決定走返上嚟

有冇人有白色燈柱

不停向isabelle投訴佢+唔理佢

有星

阿邦今日走 有冇人想接
想摸古董傢私 冇既隨心帶d野黎摸/比d唔要既diy我都ok
Sorry for 頭已側

你地交流下

我個島靚過你果個囉

依到無人可以恰佢!!

咁我個個呢?

Hold

咁你做乜恰我

你果個都未整完

上多啲

我都無心整了

你點同佢

小圈子留名

望下女神再整

好肚餓留名

點解咁多人鍾意無啦啦入黎發脾氣
係咪壓力好大

個搬家泡泡又去返麗婷度好痛苦

唔整la過氣game！

岩岩食完

我覺得整完自然風就可以著手轉一轉風格

早晨蘋果

起身見到燥左一下

聽日

大平原風

使唔使燥 我淨係覺得好好笑

唔好燥啦

我都覺 好耐無花生

我而家搬緊山啲屋落黎就黎真大平原

你琴日睡眠斷左我幅靚畫

都叫左你地要編更每人輪住答問題架啦

我講咗我部機會冇電㗎

起床氣掛好煩

我畫到好靚好像真架

條友搞頹左太平跟住喊
仲要話我呀富個嘴敏感

好想睇返 未見過畫得咁似既畫

喂 明明太平頹左 你都好開心

冇左啦第二次畫已經唔係果樣野

畫左啲咩

太平真係好得意

其他動物想走 即刻跳出home
唔好save
第二日就有機會將依個事件傳畀其他動物
直到你想佢搬走動物有事件先答佢
唔係你想嗰隻走 千祈唔好答佢 同唔好save

佢條尾 好想非禮佢

星月
畫到好似照鏡咁

鯊巴好耐無覆我
呢到明明好多人答問題
好多人開免費場
咁都比佢搵到位 佢都幾西利

仲有邊隻未頹 我今晚黎搞搞佢

咁晏先起身手動呼吸la

熊大叔

唔好掂我啲動物

都係兩點前架又手動

有鯊神覆仲唔快啲cap圖留念

想大大力攬住太平

眨眼

真 又高又大隻

如果係同鯊巴2個小圈子
我願意放棄做大愛的媽媽

喂 唔好太過分喎

聽日大把鯊魚la

我都係出番去先

今晚

原本砌咗個景諗住下年一齊打卡
都係我自己打卡算啦

熊大叔咁善良你都搞佢

熊大叔等緊我

熊大叔今日冇露毛睇下佢夜啲會唔會自己換衫

你再送一件勁啲既比佢

點解 咁唔想同我地玩？

好難再勁啲

物色下先

要用咩換？

蘋果話要放棄我哋喎

哈 哈記得404呢啲景都係圍爐小圈子添
我都係出番去搵人影

真 我都無去影過

砌半年咪會好壯觀
你地繼續啦

繼續努力刷

你去返城堡左邊啦 咁咪出唔返去

我頂你仲講

我留定張自拍 你到第時P番我上去

2點仲買到?

有， 要幾多？我每個村民都擺咗一個喺佢哋門口

HOW?

有無人要學

槓鈴同鑄鐵衣櫃你有無話有咩想要

羅博教緊典雅玫瑰花冠

我想學呀

呢個都幾正

夏天來了

開埋俾我現實朋友之後開bf場10-15分鐘後開

感激

係田種到好撚大粒菇

LM

好想快啲秋天

我都係

陳巴可以整返恐怖島了

想要6枝呀

等等去你到學個diy okay啦 到時放低俾你

頂好想學但已經關咗機

我開島你過嚟攞

尼個有d難幫我個分身都要幫人拎卡

我依家唔方便呀 今晚夜啲連登搵你？幾多張機票呀

唔緊要啦我下次搵你幫整

我要冬天玩雪

聽日先第一日夏天
呢度已經想秋天同冬天
點搞

最期待冬天

現實我都最期待冬天

ok, 原價3張，或者你有冇黑色路燈？一係你交換黑色路燈俾我

想知有無人見到我宜家on緊
唔知係咪wifi問題

我見到你on

典雅玫瑰花冠bf場開左
開一場bf之後要幫手做嘢所以唔開咁多場了

謝解答

hello，係我，send咗frd request，紫色龍克斯
阿妹真係超似我啱啱開始玩動森嗰陣嘅造型

我都係 一到冬天最開心

禾刀系

我可唔可以都換一支白色路燈呀 可以用黑色換

你搵到我code

你地係我島見過呀好似係

唔係喺張相到咩？

頂
果張網上圖片黎
我係板樣屋

ok, 你add我，依家開俾你

有冇人想學iron frame 工字鐵

加左

我果啲係啡色黎咁我比返3張你呀

蠢咗下次識做thanks

啱啱先投訴完

其實唔會因為你打佢/投訴而走
係完全random所以可以慳返

Thank you

當你400放
你係自己度買多兩轉都抵銷返你去人地島買得3轉有突
自己島: (400-110)x4000x5 = 5800000
人地島: (400-80)x4000x3 = 3840000
仲可以唔洗怨人塞車

前期有所謂
不過大家唔記得曬d艱苦日子咁解

想請問下 例如商店賣既白玫瑰種子同自己個島懸崖上面野生既白玫瑰 基因係咪一樣？

係

係 好似

Lm

我慢慢等下

你嗰支係啡色嚟嘅

花花早晨

我以為黑色黎我過黎用機票換番

你講買菜? 的確係有唔少人會有所謂
但其實數據同前唔前期冇關既
有所謂既咪真係搵個fd開場比你一個買唔會塞
但人地90既話你都預左未必得自己一個去買
預得會塞車不如係自己島買多兩轉
都係取捨既問題, 想話唔會下下咁完美姐

係外島撞到蕃茄醬
諗緊接唔接佢走
本身想接茶茶丸 但好難刷

早晨
我仲以為你哋連登圍爐小圈子
無人覆我留名

要啦 咁得意

下次唔覆我小圈子

喂呀~~~

我就覺得唔捨得就接反正之後都仲會刷

救命

打粉？

冇所謂啦，反正我冇啡色

紅黑棉花糖攤 紅黑咖啡杯 啡色公園鐘
有冇人啱
想換返原價機票

正常架

夜晚睇 綠色 啡色 黑色 係一樣色

你想要機票？

唔想
但佢地頂住左我個倉
賣左佢又好浪費咁解

多謝

太好了

藍色同紫色風信子夜晚又係一樣

請問魚糧有無阻住你個倉

無魚糧我仲差條碼頭魚

你做咩代佢覆我？你都唔關事

我今晚都打算釣魚去 祝好運
我本身想講用一張機票換你十張機票 幫你清倉

祝你釣唔到

無心機釣 下星期先算

見到好心人 忍唔住要表揚

雷姆整緊紙箱椅，有冇人要過嚟？

笑死我

條友好癲

陳巴係咪到

未試過聽廣播話有 尋晚可能有流星雨 我斷斷續續許左1x次

琴晚我喺咪幫你淋花同送DIY

好似係 要再嚟一次嗎

我都想有人幫我淋吓花

可以呀 幾時方便 我都整理緊啲花 雖然返緊工

有冇人有島民要走？想接

夜晚我哋互淋

留名睇人送小睫俾你

夜晚互射

懷疑個島壞左，6 月蟲又冇魚又冇

我有隻嘰嘰，但聽日先走

而家唔係5月咋咩

5月31阿今日..

係喎屌

做乜

見隻西施話say goodbye to may 諗住係June鳩hea 一日算

刷左20張
見親都好得人驚
有啲不安

想搵血跡QR

過嚟吧 come cum

我留定code先

好似有野要做 一陣再蒲頭

集氣

慎入..當年無貼起島

我提供

我有 我想順便乞求5朵商店黃玫瑰花蕾/花株 (可以配種階段)

留code先

同埋五個商店橙銀蓮花花株/花蕾

蘋果刷咩

開咗

撒種同第二日都唔得 要第三日變成花蕾 你見到係咩顏色先可以配種
唔關商店事 純粹睇下你有冇現成花可以成個挖走

笑死 咩事

落雨淨係自己唔洗淋
其他人可以照淋

蘋果加油

好的 唔該

阿保

投先瘋狂見到牛 鰐魚同河馬
男人同我講 如果我唔要佢
之後會瘋狂見到猩猩
大姐姐性格 應該會要了

大姐姐 愛好唱歌 都幾好

我都想要大姐姐

我仲Hold住個畫面
好驚唔要之後遇唔番大姐姐

你睇下大姐姐個pool先
呢隻算好好

巧巧

人氣計巧巧應該算係大獎
不過我麻麻

要咗先，可能佢嗌走可以黎我島

想要巧巧
會唔會太難...

會呀..... 1/805

佢點排架 巧巧好受歡迎喎

佢應該唔同時區

有無搬家泡泡達人
我今朝開機見到李可有泡
即刻熄左機 想個泡轉去第二隻度
想問下仲有無機會 送到禮物俾李可

利申：新手問小圈子服務部

都幾抵

Deadpool

台仔網有人10機票放佢

新手可唔可以答
等一排幾個鐘之後會無咗泡就講得嘢

利申前幾日試過見住朝早有搬家泡隻皇獅夜晚無咗泡

我覺得可以要住先

我怕我送完禮物會整走個泡
想樣板屋動物仔走

你等佢入屋 入屋就送到

有，開閘個泡會冇左

入屋先送就OK

應該唔會
我諗佢個泡熄咗就係暫完咗今日個搬家事件
跟住正路聽日再開就會轉移去第個度

我個搬家泡第日之後有個露營客嚟咗
結果未等到有新搬家泡出現就逼走咗第個

同意
下次再刷過

我在

唔整走個泡
一日未答(好/留)
一日都會有泡

係呀我成日諗 玩得耐左應該會遇到更多

睇睇下都唔算樣衰

我想趕走佢 樣本屋原罪

開左朋友島

即係如果第一日朝早A有泡 跟住熄game唔理佢
夜晚見到佢再出嚟嗰時已經無咗泡
第二日就算有露營客嚟 揀咗第個走
第三日正路應該都會再有一個村民係會出現搬家泡?

多謝咁多位小圈子
我開閘送到禮物了

呢隻幾可愛呀

如果咁快刷到10隻超級中意既
想換村民都唔知點算好

感覺收左露營地之後應該會reset搬家泡formula?
冇實測過

所以我除左上次想元氣 都係隨緣

唔換

咁你而家好似得1隻唔會換走

有個痴線佬測試上限
然後發覺1m都係未爆到

大佬個肝如何

所以我有卡都係佛系玩

唔係我

但係仲有好多好多隻架喎

我想同多啲村民相處

我估係 因為suppose一個星期只會有一個人搬走
同埋我仲未見有第個有搬家泡

"露營客嚟 揀咗第個走" 唔知會唔會影響左

假設唔影響, 第三日有機會轉比其他人
中途做泡泡事件 唔會影響/冇左搬家事件

frd 刷左成一星期

日落啦
又係個島最靚嘅鐘數
快啲開機影相

因為之前見人解包
條formula 好似都係有計上次幾時有人搬屋果啲野

你想講我個島得幾個位影定係我影到個島好似得幾個位影

前者，今日巡視左！
碼頭，神秘沙灘，左邊個圖書館

靚靚

個島係得咁大
想多位影就要整到數仔咁

未整好呀 仲有好多位可以整
同埋我公園你見唔到有野睇咩

你今日有冇進展

樣本屋x2

煲緊劇

你估你要整到幾時

我希望我會有整完既一日

快閃 唔記得咁多

3隻

你一定無睇
我個公園有兩個像

我哩啲先叫樣本屋

呀誠同邊兩個

阿誠阿三 仲有邊隻？

2個翼..記得啦

Bitch惠

佢之前話呀三有卡可以走嘅

同你一樣，佢原本間屋超靚

史培亞同阿三

不過要改 而家好hea
等6月活動先改

張卡好似唔見左 唔走得啦

好靚

好耐冇睇劇

原來你張圖係特色屋 我以為你送左好多野俾佢 勁多滑浪板

想搵以下物品 有冇fd子可以寄黎

有

指定圖個種定任何

大漁旗
磁鐵刀架

有

掛軸/中式燈籠有得改造 其他想要個隻色

你讚我我有啲驚

掛軸都有好多隻色架
改造淨係改到白色框框入面圖案

想睇佢聽日間屋

屌? 咁任何圖案都得架啦

一路睇一路執

因為我個掛軸藍色 要唔要

中式燈籠冇得改色嫁喎

有粉紅色掛軸都幾難襯

咁我想要黑色

你啲料咁流嘅師兄

中式燈籠 黑
東方風裝飾架 棕

已寄 仲有無野未有

寄咗吧台同燈籠

想要

佢信箱應該好多野重覆左

咁快咁多人寄咗

笑死

多謝咁多位 我睇下仲差啲乜先

動森野二手都可以折你好好人

你講笑定認真

繼續清Diy

高聳庭園石

見到你又諗起pk tang

我個日當垃圾放左張起 善子個場

掛軸我全色齊現貨 你開島我羅俾你?

我唔想知呀
好耐冇學新diy 返工冇時間入屋

寄咗

係佢話raymond似pk tang

多謝哂

唔好整...整出黎狗屎咁

好呀唔該鯊巴 淨係差掛軸咋

想知鯊仔究竟有乜係冇問咩都有 cls

我見過但我都仲係想整

我摸鯊巴個啲得啦 都唔該哂你先

要橘牆

真 次次想要啲咩 佢都有

你開朋友島我過黎俾你啦

開左啦

個飛飛公仔還好嗎

明明係tang king Shing

飛飛公仔

很好 真心好鍾意佢飛

你又笑雜妹

喂呀 又bin

點解咁多人知

你冇錯

佢一講我就諗起

分唔開了

連你都咁對我

你冇叫錯佢個名
我都係咁叫

我想執完個島形先配置傢俬姐

今日無郁過個島
但整左二樓同地下室
間屋終於有進展

我以後有糞化石會留比你

你個兩件垃圾唔識郁
無互動既都

今日都整好樓上同地下室

的確係好過癮個隻野

咁我掉左佢算了

我仲差兩間房就整好間屋
諗緊唔要廚房定唔要浴室
想留一間用黎定期換節日野

你變賣左佢我都唔知架啦

我似啲咁嘅人咩

整完一間咪再開2P 整間餐廳出黎
一間用黎住 一間用黎招呼朋友咪得

唔要浴室啦 廚房靚啲

我反而鍾意浴室

我見過浴室廚房放埋一齊 都唔錯

想問正冇冇巴打有各球衣既code可以提供呀
我搵極都搵唔到

垃圾都收?

但我冇錢...

咁煮飯果時咪好臭

今日呢度好靜

我來了

我盡左力
不停post 垃圾

等緊6月

聽日活動會唔會多番d人返黎呢

會好多人問點解玩唔到

5月魚又少，蟲又少

想黎!!食完飯睇下完左未

貝殼袋

你個地

收工好撚攰留名

多到我笑左

我又黎推下Po

推呀推

眼妹
每次只可以同你係到打個招呼

蘋果你仲記得我

又黎，唔好啦

你咁諗我呢到邊個唔記得眼妹
我追擊佢追到天涯海角

6月大把好野你釣同捉

追擊星月就夠

要唔要整番個not

3日捉晒啦

有鯊魚

仲要刷diy

我差一條咋

召喚星月先

愚子

你洗唔洗咁快

數仔

你慢慢肝我聽日買月票gym

呢度好似有好多fans

我無 不過幫你推下

日日等同你玩

但你每日都要上水呀

離妹

要刷diy

大妹

唔係有新diy咩？射汽球？

新手唔識

媽媽

聽日又可以瘋狂釣魚

我之前釣得一條雙頭鯊咋

洗唔洗準備定啲問題集

我發現蟹妹應該好唔鍾意我

咩

鯊魚

佢係奇奇怪怪 唔好怪佢

我上水你就會唔見左

好攰

鯊巴呢排係咁追擊蟹妹

我係人地島睇緊衫同埋r緊樹果燈

我等你放假 等幾耐 我都會等

行開啦你

佢係奇奇怪怪 怪佢就得

我唔記得比個飲水桶你 我今晚返去比你

聽日放聽日再玩
食飽抖陣就想訓

第一次去南半衫鋪發現有啲冬天衫
好靚掃左

有衝動想射波同你玩

就算只係得一句招呼都好
我會等你

唔急啦 人生流流長

咁下次準備個樹果陣迎接你

各位 係時候要射波

唔好啦咁樣我會羨慕

今日唔知聽日事 可能突然消失呢

我咁懶都冇射！

我想蟹妹鍾意我

咁到時我都唔在乎個飲水桶啦
咁多代替品

我頂你咩 呢啲野可以亂講既咩！

自從莎莎件事後 我懷疑佢一直針我

新手們 cdrom們 你地好

我想蟹蟹愛我

有咩鐘唔鐘意

同埋我應該呢世人都淨係會鐘意我自己

蟹妹份人係奇奇怪怪 唔好怪佢

你咁樣我會想貼圖

難得你放假想玩 我無同你玩起碼兩個星期

唔愛你

可以考慮下愛我

其實我都贊成 愛人先要愛自己
對自己好啲 為自己而活 人生先會快樂

你地日頭都無人玩
射唔射有咩分別

紅黑咖啡杯ok ar

好學唔學 學鯊仔

我有玩 你當我係咩

差唔多收工時間先出現

強烈要求唔要啲坐墊

考慮下

同你地打招呼又無人應
頂你地個肺
成3分鐘啦

你地咪咁

依家啲老屎忽好串 新手要潛

想問下落雪個陣係咁有D沙沙聲係有野出現定係純粹話你知落緊雪
聽耐左有D嘈

喂呀 明明係我示愛先嫁 咪爭呀

其實佢有病 大家真係唔好怪佢 同多啲佢玩啦
應該可以令佢早日康復

想同佢地交流又唔交流
又要上黎話人小圈子

鯊仔好似自從完左活動就壞左
你地怪佢得架啦

點解要咁對呀蟹 唔好標籤人 要比多啲愛心同關懷

hi

我係新手
你地送野比我先叫交流
我唔想同你地班人傾計

無交流.
幾時開島

你走呀

我都好想落雪
呢個幫你推到南半球巴絲答

呀富個嘴做咩紅晒 係乾燥定敏感

收你兩張啦 你開公海我黎

又笑呀富

Hello以後有咩想幫手隨便出聲

唔該哂
等多D雪個陣過黎參觀

係咪同落雨一樣有sound effect咋

一返工就懶

我有個fd又係好鐘意儲糞化石 成地都係

蟹妹講野真係好正

我個島唔會開嫁啦
準備緊拆島

我用樸素木製招牌換木雕鴨

我一日用左成百個改造工具

咁岩阿. 我隻GAME都唔會開

我都希望係,但佢好似聖誕老人個鹿車聲咁
都幾大聲下
我望左好耐個天又無野飛過

好啊，你開島我過嚟？

仲有冇人有繡球花種子

鹿車聲你都識聽

數仔：女人口不對心

好呀我等你
唔好唔見左呀

壞哂

我未返到屋企，一陣通知你

佢隻眼好似比人打瘀左咁

蟹是完美的

你令我諗起一個朋友
曾經收到我既禮物好開心

蟹妹個島仲有幾耐完成 好想參觀

好啦喎呀富咁可愛你都蝦

喂呀 頂你 唔準呀

愛佢先會嫌棄佢

你同大妹夾時間一齊黎
我未整好但都可以開嘅今晚
有個形係度但好多野要重新執靚佢

富仔可愛過你隻青bb呀三

我都想參觀!!

鹿車個D鈴鈴聲

唔比你黎
一陣又種野

睇哂搵唔搵到我

阿三 呀誠 史培亞係最愛

其實我由第一日開始玩到依家,只係之前呢度D人黎釣魚,然後變左固定每晚過黎我度聚,所以變左無乜係度講野

下 我多左張diy好似

推

比晒阿蟹

你咁樣即係想佢攻擊我姐

召喚大妹～～～

我有diy都冇樹果
咁啱果個人送姐

唔知點解 我覺得我可能去過你到釣魚

你做咩依排比咁多人追擊

我執左呀

係係我應該要晏啲啲

我格衰無計

點解我好似有加過你

駁唔到

想要啡色磚燈塔
有冇大佬可以同我交換燈塔或我用三張機票換
我係藍白燈塔

你唔講我唔知有啡色磚

預埋我

哦！！！你執左蟹妹張Diy

我長On 你地開個陣叫我呀

蟹妹話唔開比你

咩黎?

有冇人買左本中文攻略?同日本版係咪一樣?

開叫我 我要再搵下太平

佢整恐怖島啲圖

又搞太平

念念不忘佢既身影

太平好可愛

轉頭寄 各一組

一陣加

好大機會

佢係咁

姐係你釣完魚就無左黎過

等你，佢係今日搬定聽日搬？

你係咪有次開島比人釣
跟住比人掉到成地垃圾果個

我釣魚只係去過眼寶度釣 但我好似記得你個名

有冇人未學黃金地板?

好啊，你開島我過嚟

聽日執箱

我有木製邊桌，換你竹球

所以今朝咪on99 起身釣魚

我可以開島換啦

黃色三色不如我開島俾你買種子

紅黃同紫都可以比你免費

唔知點解佢有一份執著

你畀密碼我

係
你仲記得

佢話可以學架
雖然無材料唔知學黎做咩

記性好

原來今日唔記得搵小潤

岩岩搬左佢上半山

等陣睇睇

多謝!!!!!!!!!!!!!!!

不過我開緊島交換DIY，我21:15再拜訪你島
又或者你上我島種完花，可以去Shop門口拎啲DIY/牆紙走

好呀掘完黎

係咪好多人棄左

邊桌
衣櫃
矮桌
梳化
毛巾籃
梳妝台
檯燈
垃圾桶
床
凳

你要全白?

係呀

我想問好耐 你有啲咩無？

個碼頭壞左冇碼頭魚

我都唔明，之前上黑市交換化石，點知過多一兩日掘到之後有人offer 我交換，我話唔交換直接送，有D人唔撚回

魚糧 同埋好多唔大路野無架
南半球類我一樣都無 諗住佛系等遲啲北半出先 除非好想要

有啲咩係唔大路

有好多，俾曬你？

上面有人比我喇

人品問題

應該係你啲魚糧有問題
污染左個海

有冇人有畫買
好想買

我連水果籃DIY都無

係，所以我一早釣到

呢個我都無

收聲

到底可摸耳搵到d鯊巴無既傢俬
乜都有成set 仲要唔同色都有

有啲人天生傲嬌系性格，不喜白白受人恩惠

你幫人 人地下次幫番你姐
我好多都無 都係叫人地即刻買俾我

有冇人學風信子燈？

你地啲人小圈子冇人理我

我想

乜咁多人無 咁我問人羅
今晚係蟹到俾你地

好似係落雪專用BGM嚟

開島俾你入

求大量風信子燈
報酬盡風所能滿足

我，但我冇你fc

我有文件堆

大妹諗住幾點
我11點收皮

你樓上

你肯上水你要幾多我俾幾多

有code

我依家開機整俾你

沖完涼就黎

十點三？

好呀 我抖陣先

我都睇唔到

????

@ 蟹 離 水果籃DIY一陣一人一張
@ 數字 寄左繡球花種子 兩色 但原來倉唔齊 1 set 抱歉

唔好意思邊位大佬add左我 純粹得個知字 收到邀請即刻add左

咪上左水

你會唔會太快手

大佬
我想要一棟香港嘅樓
買比我ok?

我想要車喳

咩色 比部你

我唔多，要一百萬英鎊就夠

尋日咪寄左簡單壁版俾你 自己畫啦

真車 你唔好比toy貨櫃我

開電腦先睇到，你閂咗啦？

toy床鋪
跑車款

搞錯

完左

露營車得唔得

@好多R
你收到大漁旗未

訓上去仲有聲

我講笑 你成日比野我 我都唔知點報答

太肥坐唔入

係我報恩既時候喇
一陣去蟹到我俾你

我揸 你坐

其實可以去台仔網搵

都會有免費場仲唔洗塞車
呢度好多人快有齊DIY好少人會摸/開公海

你車牌都未拎

終於釣到鬼刀

就啦

我有

我準備好啦

養車難，揸船la！

成身菊花

6月仲有得釣
反而金鱒今晚唔釣就要等到9月

害怕了 都係閂返先

咁我帶咩好

咩都唔好帶

我搵埋呀三嚟

你可以帶魚糧黎比我

發現有人上水換氣！

唔q知召喚

又晒huracan

有冇人有一套風神翼龍化石

魚糧咁啱用曬，成百幾包都釣唔到浪人鰺

我差鬼xx果條

我下次帶黎炫耀下

等6月 鯊魚一齊釣

斷定炸

係唔係我

我都唔知係我定你

個diy唔係我身 記得去執番

好 依家去 多謝你呀

又搞人

係5am可以釣6月魚定12點

am，d新野好多都4pm岀

個陣係現場?

有無人想接章立娜？
得閒比我探吓佢得了
無送奇怪傢俬/衫
有意留tg

係呀 大雨到喊出黎
但好正

齊哂全部野啦

魚好似係12點更新

有冇one ok rock fans

搵到你啦
後半勁大雨

搵佢做咩

有冇巴絲買左英文版本攻略
入面張書籤係咪狸克同娟兒定係隨機

有無朋友有梁龍的尾端

唔係

有你開島
你有冇餐館系列/圖書櫃可以摸摸？

真咩 但我記得遠東係12點就釣唔到㗎喎

已接

好正青春

會唔會太lag

我係狸克同西施惠

我想閂島 好似就黎爆咁個WiFi lol

係咪炸廁所

我掘魚糧 個鏟轉七八次先落到去

斷左

似呀蟹wifi

你又係人地度掘野

應該係我

但係俏回喎

掘魚糧都有錯

下次請早

竟然冇人識

有呀巴打你仲喺唔喺到

西施惠正喎你就好

有冇要綠菊? 順便召喚淋花團

開左

喺度

頂 我隻李可個搬家泡唔見左既

我嘅香草同太平

唔q知絲打係咪到

我開左島呀, 你黎我鏟比你

唔好意思等多我一陣好快

深夜換Diy
有：蘋果電視
清新銀蓮花花冠
夏蜜柑帽子
竹制多寶架
桃子壁紙
特大熊熊
橘子雨傘
梨子壁紙
狗屋
竹林牆
微型圖書館
流水素面
竹棒

想要
竹屏風
竹制便當
竹子牆
深色竹子地墊

香草太平

咩時代人

啲嘢放咗喺地下比你摸我掛一掛機唔喺到
麻煩曬

佢唔想李可走架
所以係好事黎

好呀好呀

LK2WR

hi

晚安。

有螢火蟲喇

唔係唔係 臨時唔記得左

捉到螢火蟲

有save load ?

邊度捉

岩岩01分開game就見到

螢火蟲應該係公廁蟲黎

螢火蟲都有

係 已經夠整模型

搞掂啦

螢火蟲好靚
但係咪聽日先有鯊魚

12點update 岩岩仲有人話5點先有

照計都應該有了 既然蟲都更新左

螢火蟲裝飾好靚

好多螢火蟲

見到啦，周圍都係sosad

可以整再見螢火蟲場景

見到鯊魚 唔上釣

遲咗睇到，仲喺唔喺到？

螢火蟲整模型應該唔會靚

扮沖涼

係呀！你開定我開？

我開呀

痴線有無咁快

咁啱見到

呢隻3月尾個陣d人刷黎賺錢

Okay 啱啱加咗你 es字頭

要更新？？點解咁快釣到新野

有流星雨！有無巴絲要嚟？

聽日幾點有更新？